美國終於制裁

但其實制裁力度唔係好夠，針對唔到中國

針對中共官員及其家屬留學生

如果制裁埋中資銀行就好